葉國謙智商有冇5?

成立獨立調查委員，他表示：「唔相信成立咗就可以即時解決問題，初初佢哋要求撤回修訂逃犯條例，依家都已經撤回咗啦。」

好難相信呢d弱智會生存到係世界上？？
咁撚多後生細路上街就係爭取呢d野
係柒婆驚查到武警ccp全部係香港入撚曬狗隊汁法咋下話？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但黨鐵而家咁撚樣你都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

個仆街仲講：「唔相信有公司唔俾員工參加遊行」

呢d人都應該死全家

條弱智係火星度做下智力測試啦

仲有唔相信冇大台

呢句岩喎，因為廿年黎已經足夠証明遊行無撚用，所有建制派，政府，中資，奶共公司點會介意遊行

葉國謙早前弱智言論如下：

「行政會議成員、港區人大代表葉國謙表示，目前最重要是「止暴制亂」，認為近期社會出現動亂，背後一定有「大台」，警方應該加強拘捕在幕後策動和指揮的人。他指出，示威者的保護裝備，例如二、三十人有全套黑衣、眼罩、通訊器材等，可以媲美防暴警察的裝備，亦相信背後有外國勢力支持。

葉國謙出席一個電台節目時又說，曾經有示威者到入境處大樓外向受不合作運動影響的市民鞠躬道歉，他不相信青年人有如此「高招」，認為背後有人指揮，而且策略者非常有組織性。」

弱智仔 有樣睇

咪係 你明知大家港豬點遊行都冇用
你開乜鳩TG 驅散

佢都on99 我唔撚信佢無黑衣，電話呢D裝備，成日講到有曬呢D野好似好恐怖咁，屌咪又係日常生活人人都有嘅野

裝修時要留低部櫃員機，流低羅錢，不系d中資銀行好多 現金

佢根本弱智
人哋質疑蒙面法未冇效就話做到都要做咗先,再睇一段時間
成立獨立調查委員會就話你搞都未必會停止暴力所以唔搞住
雙重標準on撚99

屌佢老母，照撚住間濕鳩工程公司

我另一個Po都講過，呢條友唔係舐共根本一事無成，唔明共產黨講到咁撚巴閉點解用親都係廢柴